點左火又唔走，望住消防整熄做咩

點左火又唔走，望住消防整熄做咩?
只係比時間警察調動。

走左好多啦
睇直播啦

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

當局者迷，旁觀者清

唔好為咗條街
為咗企系前面嘅政權condom犧牲自己
更可能犧牲埋因為你而唔肯走嘅人

唔係唔衝，係呢一刻根本唔值得衝
如果你認為今日出嚟系打差佬就完全錯曬

革命系需要長時間抗爭
而革命最寶貴慨嘢就系前線每一個手足
我哋已經畀人拉咗差唔多200人
代表少咗200人去抗爭

停一停諗一諗冷靜下

值唔值得為咗前面班狗而犧牲自己同其他人嘅一世？而呢班狗見到你哋畀人拉只會笑一笑然後繼續做狗

政權只會越開心，因為又少個人抗爭

記唔記得 尋日亞皆老街街口嗰班速龍點樣捉人呀？

又有多幾多個手足可能坐十年呀？

為自己為保護你嘅人

退一退喇好嗎

已經形成左包圍網

唔想見到手足比畜龍捉到

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Hit and Run. Let's go